PolyU Taught Postgraduate 2021

有冇Ching報咗2021 Jan Intake?
知唔知大約咩時間左右出offer?

報咗sept i take，都想知幾耐到會有消息

報左2021 Sep intake
大概咩月份開始陸續出offer?

我報18年9月

17年11月尾apply 1月收

interview 都未有 咁快出offer？

我個朋友無interview直出offer

當年我都冇要interview

咩cases？3大second up？有料就in都唔使in。

佢additional document果到淨係俾upload一個file
想問如果有幾樣有關既野想upload咁點？

全部combine埋一個pdf ？

報左

我聽日打去問下先
因為上年舊系統可以upload好多個都得

PT BSE咩境況 今年有Fellowhsip

BSE讀完做狗

poly d master係咪要讀2.5年？

讀夠10科就得，你一個sem讀5科咪一年讀晒

俾完十萬繼續做狗
財散人安樂

part time 2.5
full time 1.5

咩科

有冇人知今年poly IT / CS master 咩情況

有冇巴打讀bse已經收咗？
我12號apply，2個禮拜都未有消息

正常都好似要等一個月左右先會有update

followship有咩用？

學費平12萬

一年讀哂就係

平咁l多

pt唔係都係總學費減12萬？

有冇人報social work

有冇人報BM或OM

非8大third hon係咪完全冇機會讀poly taught master

你問得出都應該有答案😂😂
third hon...三大都難啦

如果gmat，ielts考得好business related 嘅科有冇機會

我覺得可以試下，反正報名費都唔貴。

基本上唔關ielts 事，本身香港讀冇ielts 都得。
Gmat 就基本business related 都要... 除非你700+...
當然工作經驗同專業資格（CFA）會加到分

去到最後都係睇間學校點睇你姐
只不過如果非8大都third hon, 機會細好多咁羅

唔記得city定poly
報果陣要簡hon
選擇入面最低好似係去到2nd low

冇記錯既話 理工先有係programme title度加（hons）呢樣嘢。

正常大學2nd low係最低要求

Cs難唔難入

本身唔係讀CS related既轉過黎讀master 係咪難入d？

有冇bse巴絲有消息

Lm

學費加左18%，你地仲讀？

poly真係當人狗咁撚
年年加勁多

仲要online 上堂

4大咁垃圾都年年加咁多
你話3大就話姐。

有啲科出左offer

例如？

報左MSc High Performance Building

利申: civil 底 2nd low 大唔大機

咁睇唔開

in都未in
等左差不多一個月都未有update

有無人知佢個business analytics 點
文科底 想知呢科教既野其實實唔實際

我唔係報呢科 唔清楚
你睇睇Email有冇 冇就打去問

收到其中一科interview通知
但未收到想要果科

推

上年報完比人reject左

有冇tg group

你本身咩U咩dg咩hon？

有cfa/frm 報fin 三大fin都收

Social work 難唔難入

好似冇人報我果科咁

有冇人報左polyu marketing master?

我

巴打 你報2021？
諗緊marketing讀master會唔會好on9

係呀
我覺得冇話on唔on9既
有需要咪讀
因為我本身唔係marketing底

你留我加你
驚自爆

加左

唔會啦 巴打點解會咁覺得？

有冇人報左 guiding and counselling？

開個group傾
有冇人join？

好似吹水科咁

報咗2021 HRM
但係我degree讀BA

冇問題
但要有工作經驗

我2年full time經驗

上年2年相關工作經驗左右入到
但有機會係因為冇乜人報
今年就唔知

希望有offer

civil做乜讀呢科
呢科似係for BSE人

都唔完全係吹水既，冇讀過既人一定吹唔出。

巴打有興趣？

唔係讀呢科，讀cs data 相關既，但我完全講唔出marketing既相關知識

BSE MEng 出咗offer

出曬未？

MEng定MSc?

好奇問一句，u grad 仲留喺香港讀書？做咩唔去外國或者台灣讀，讀完可以搏移民。

邊有咁易博，外國失業率勁高，加上又可能歧視問題更加冇人請。

香港都唔見得好好喎，趁後生唔搏幾時搏？

有

唔係個個都有錢出國讀 咩都係錢

香港讀master 都唔平
有啲地方可以半攻讀
係貴過香港但可以換個機會

ching外地住緊？當年grad左就去？

it絕大多數都係支那人教 而且講書既咬字同語氣都勁難聽 甩甩咳咳
今sem好似得2個香港人教 有一個鬼佬
而且同學勁多都係支那人 見到上個暑假有個project係規定要用wechat做topic
同成班支那學生上堂又係支那老師教只會覺得自己好格格不入 唔會有以前讀ug既感覺 有得比我揀過我一定唔會報

唔係，因為窮，所做左幾年儲下錢再報

路過插嘴: 工作唔係做緊marketing又唔係想創業嘅話會冇心機讀，建議慳番$200k

IT CS 間間都係絕大部分係大陸人

我都有唸過，巴打唸住去邊個國家？

台灣，有原因既
其他人我建議揀第二度

係咪呢科
Building Services Engineering - MSc (Mixed-mode Part-time)

是

報咗

Mix-mode pt 係咩意思 ？ 係咪即係同full time一齊讀？

有無人報咗HRM/知道HRM 個intake process 係點

應該係有D parttime course, full time student都可以take

咁pt咪好蝕底俾full time屈機。

又未必嘅 讀得full time aims 快畢業 study load大

ft係咪有日頭堂？

睇字係 求有得讀下輕鬆畢業姐
This is a mixed-mode programme. Students can pursue their studies in either the full-time or part-time mode.

Depending on their pace of study, students should normally be able to complete the programme full time in 1 year or part time in 2.5 years.

Students are required to attend classes in the daytime and evening if they choose the full-time mode of study

想知 推一推

報名
收通知email
筆試(15分鐘左右打篇文send番去)
過兩日面試(10分鐘左右)
offer通知

外國d租同生活費唔便。

但有外國學歷方便移民

去德國慳學費

諗得長遠啲寧願願讀書嗰兩年

要識得文

岩岩in完
打定輸數

有冇人知BSE MEng MSc 有咩分別
除咗ft pt，寫論文嗰啲之外

咁多人報bs既 呢科有咩特別咁受歡迎？搵到食？

應該係考大英祖國學會D牌要Master

9/2020班, 11月報, 2月初/2020 , 有 offer
7 日內 要決定, 比學費 : 6 credit
open book 考試很困難 ... BSE554 ,
手寫10-12 , A4 pages, 每頁A4 約180 字

其實有心 send email 去 cibse 問下隨時慳番十萬

如果冇offer，即係被拒，會唔會有email？

上網咪睇到結果

聽過德國得d野雞大學
同埋唔識德文

"德國得d野雞大學" 係咪笑話嚟

第一round過佐咩？

笑死 人地德國既科研好過香港多多聲。
德國既電器全球知名，你幾時見過香港既科技產品打入國際市場？

今年學費好似加咗價
想問下如果上年個價錢平啲,上年cohert ,係咪應該跟返個舊價錢

今年加幾多呀？

1x % (工程4500一個credit變咗5300一個credit)

Push

大學等錢洗

有冇師兄知道如果上年報咗學費係咪應該鎖死咗

加咁鬼多早讀早享受

有冇巴打知大電出左offer未

個admission system 轉左新版之後仲有冇edit 制大法？，姐係出offer 之前application overview 個edit 制會消失唔比禁

好似未必？ 唔記得咗。

照跟舊價，你去望望學費單啦

有轉咩？

我仲可以Edit到，頭先改左D野

大家有冇收到interview？

仲未報， 而家報仲有冇機

有冇人in咗ISTL？
個interview勁快，
十分鐘都冇就完
好驚，唔知係咪已經failed

你報左？我會但未報

正常的，prof 趕住收工咁款

bse msc 出offer未

好貴...
考慮緊

Chung有冇報其他學校？

一年比一年貴
無呀 我hr底 覺得hku個counselling好似近soc work啲所以無咁啱

Hr會唔會考慮埋 組織心理學？
真系貴到痴線，一年貴兩三萬

10-15分鐘算正常
3-5分鐘先唔正常

講到好似男人咁。

1月30 in完到而家都冇消息
睇黎已經收左皮
但個system係冇轉過status
幾時先會轉unsuccessful？

冇趕快有結果架，有d人等咗個半月先收到offer。

因為我見啲人都係一星期收到

打錯係12月30

有無人有報Nutrition and Healthy Ageing
但本身nutrition喺香港個市場都好似好窄 讀咗都唔知有無用

有無人報左 MIXED MODE IT? 知唔知幾時會出offer?

2:1即係second up定second low？

冇用

msc mech lm

要成十六萬一年 讀完仲要唔知做乜

洗底

要埋土個名 讀完出嚟繼續乞

每個月多3-5000，唔知幾時先offset到條數

on9

巴打報左咩科??

有冇人報health informatics?

上月尾報左 但無聲氣

依家報算唔算遲？

幾時deadline？

Mixed mode, 唔係ISS果個

唔會啦 4月尾先deadline

舊年deadline前一日報 都有offer

有去聽過上星期六個Info Seminar, 聽到佢地講上年都起碼有超過千三人報左。今年見到仲多人問左apply人數應該可望創新高。

我都十月報，而家冇offer 已經可以 expect 比人reject 左

十二月報既人應該可以等下，佢地都有講要一個半月到時間process.

上年1300人好似好少

應該係俾做開既人讀上去升職做management😂😂

始終個program係新開 暫時睇真係似吸金多

比 transcript應該得?

去office買即日有啦

00:00出左offer

可以

收唔到😭

MSc BSE 有冇消息

有冇人知睇唔睇相關學歷同gpa

巴打收到offer?

未 你有？

未呀 見你lm以為你有

巴打幾時報架

1月頭

一定要degree，但GPA唔多睇，gpa低可以用exp補救

點解咁睇唔開

點解咁講洗頹n展科底

Me就係頹n展科

頹唔過aircraft掛

呢科讀出黎有咩用？淨系知外國呢科好興，但 係香港讀 可以搵咩出路先？

真係好貴，同埋而家用Zoom上堂好無癮，所以今年都諗住Skip，再睇2022 intake算

PS: 2019年年尾原本想報，社會事件所以就收步，2020年爆疫情轉哂Zoom 上堂結果由每我卻步

早d讀完早d享受算啦
年年貴2-3萬，唔好同錢過唔去wor

所以咪要讀msc

你想轉讀咩科既MSC？

有有ching報左medical physics

咪mech 大路啲

有冇人報咗MST

點解讀mech master?晒時間晒銀，你玩aircraft industrial bs邊範，其實master揀錯個名唔會好聽左，不如試下ust ibtm or hku/poly bse

玩aircraft, 同bse九唔搭八 poly報左都唔會收啦

我諗你讀某啲科都關事，報名試下先
真心HK NO MECH

完全零 雖然都可以試下報下

咁快知有fellowship offer? 唔係分開報既咩？

咁fellowship有冇interview? 難唔難？

我仲以為fellowship一定要in

bse 有冇消息

出左offer喇？

上個禮拜先交application

我係報2021 9月開學果個

想問吓收到offer嘅人係咪一定喺星期四去星期五嘅00:00收到？

我係喺星期四去星期五嘅00:00收interview通知

有冇人知msc bse同meng bse嘅主要分別係咩

meng有日頭堂，會take attendance
btw meng已經派咗offer

CS / Data Sci有冇消息？

一講就收到offer

係0000收通知，不過係星期五去星期六果個0000

恭喜巴打 poly系統好鍾意

係00:00出offer，變相叫人要日日00:00入去望。

2021 理大 MPT 物理治療碩士 申請/面試 你問我答！

poly 其他4寶master有冇人討論過？

水兵鬥水兵

咩意思

Mech 出黎做唔到最 top 果班其實結局同你揸住 aircraft 都係差唔多 外國 mech 就真係多出路，細至 control, 大至飛機大炮，香港最多就係冷氣佬，last report, 叫好過失業咁啦

咁又冇失業既都係做工程相關但完全唔關ug事

*last resort
有 fellowship 都叫俾少啲錢，但時間都係 cost

係海軍鬥水兵 水鬥水

如果係 civil 都仲叫海軍
Mech 就水兵算啦

咁BS呢

點用啊 人地外國mechan學生質素= 香港醫生/3大gbus qfin

香港mechan學生質素=地底泥

BS / Mech / Elec 只要係走左入建築行業輪迴，基本上全部同一命運，每日起身就係屌人同俾人屌，叫做有份人工餓你唔死

巴打係eadmission睇offer? 定佢直接send email 黎

eadmission 睇 所以要日日mon住

都真

Email都係喺0000 send出嚟

想問下樓上點洗底?
想行pro grade 簽到名
HKIE 睇既係 bachelor degree喎?
定你識人去interview幫你及印仔?

冇諗過做到pro grade, degree係飛機好多工都壓價 唯有讀個master叫做餓唔死就算

應該係，如果account bachelor 想做返acc應該唔需要，轉行可能有啲用

有無爸打報過supply chain?對career 有無好大幫助？

本身讀soc sci但做緊demand planning

好想逃離建築行業呢個輪迴

Acct 同 anf 都好多人爭。

Global Food Safety Management
依科係咪冇人會報的
睇咁耐都冇咩人講

有冇人報左MST

咁應該冇機會了

想問你地讀poly master通常咩gpa去報

有冇報左Msc in FM 既巴打🙏🏻
想知同Msc in HPB 應該點揀
利申 Beng polyu BSE

Hi! 諗住second round報

我都係！ 介唔介意講下咩background

我聽日應該會交application 拎齊reference letter
三大linguistics undergrad你地呢

三大psyc 但係gpa唔高 都係試下

我都唔高..... 但admission talk話如果relevant嘅discipline就睇重面試同埋experience多啲？

我都係三大ling undergrad 希望入到啦個interview 好似好難

面試會問到personal exp. 好深入
聽過師兄面試內容 會問到口啞啞

我都申請咗 三大但係唔係linguistics psyc好似好冇優勢咁樣
知唔知大約幾時會派offer?

介唔介意問點解三大ug唔讀番三大

知唔知Msc EE幾時派offer？

HKU得audiology
CU兩年開一次 下年唔開
Btw你地有冇報埋edu

4月尾好似就有 介唔介意講下你咩major?

報fellowship 個d 係咩成績？ 係咪second up 以上

咪聽佢鳩up啦，官方都話6月先公布

通常報左幾耐 / in 完幾耐有offer?

我12月中報，1月頭in，in完一個星期收offer

ching報咩科目 ？

ISTL

我有

Major英文

聽人講上年收左唔少英文maj

冇second up好似連offer都冇

文科底會唔會跟得好吃力?

係真唔係

fellowship有咩著數先？

$$$$

幾多？

The fellowship students are required to pay a minimum tuition fee of HK$42,100, which is the prevailing rate of the UGC-funded programmes, and the differences will be subsidised by the fellowships subject to a cap of HK$120,000 (for the whole taught postgraduate programme, regardless of the actual study period) for the settlement of the tuition fee only.

12萬

21年9月開學的大概幾時會有offer想快啲辭職專心讀書

英文系但讀得多唔多ling嘅野? 例如有冇讀過啲neuroling/psycholing嘅野?

5寶master 冇人傾既 ？

有冇巴絲報左School of Design 啲master有消息？
幾個禮拜前交曬portfolio到而家都未有interview

主要讀文學 同溝通嗰啲
Ling有少少嘅

有無Ching個application比人modify過？ 代表啲乜，我無郁過佢，今日再開發現琴日有人modify過。

改左啲咩

唔覺有野改過

IT收到conditional offer ，但係要3.5gpa以上

咁高咩 Research Master？

second宜家夠入

而家先報仲有無機？

MSc IT，而家得3.37gpa，皮已收。

講就講3.5 到時3.4x都照收。

姐係noted跟住冇offer

我問professor 佢都話要求3.5 係unusual ，可能好多人報。
唸住下年拎一年工作經驗再報，而家都係搵工算，廢時meet唔到offer就兩頭唔到岸。

點睇得出modify過

佢有寫last modified 既日子

你係咪自己modify過唔記得左咋

唔係，因為佢寫19號，我每日都係返工check一次，之後就全日都無開過，睇過又無改過我啲資料，由佢

11月報 12月in
in完一個星期已經出左offer
不過擔心成個programme都係大陸人

咩programme

中文及雙語學系MA
真心好驚一開sem見全場都係nds
唔知點解硬係覺得無咩local會報呢d programme

我準備報！！等埋reference letter

我交左application 叫我啲referee自己send email介唔介意講下你咩bg?

我諗住齊晒一次過交！！我special edu啊～

有朋友hku mechan dg second up黎poly讀bs master，學下d practical 技巧。

直上？
meng定msc

聽聞POLY MSC BS好chur 佢冇OT？

佢勁好彩，上司唔強逼佢ot 一般黎講，工程狗ot到撲街

洗鬼大佬出手，自然有業主則師 main con sub仔輪姦你，大佬企埋一邊食花生睇你俾人圍

真提子有得讀

乜而家連IT都要收3.5嘅咩

poly好易有offer
我上年未grad都收咗

啱啱收到construction and real estate offer十二月中報，一個月後有offer

唔係mech ug的

勁，師兄咩U咩hon

你係報邊一個program ?
我12月尾報中文master
但到宜家都未收到interview

Ching大家交流下？

Hi 請問係咪報Bilingual Corporate Communication master？
如果唔係，係報咩master呢？
interview問咩問題架？？
因為經濟唔好，想報master增值下

我係報MACL啊
可能因爲我有related work experience所以入到（？
你報中文master係MACLL定MACL定MACC啊

唔係啊 我個科係同corporate完全無關

我做緊學校Ta
報MACLL啊

啱啱發現我都有個application modify咗

bse仲未有通知？

3大都係遲派過poly city bu

巴打咩background，我decline 咗poly conditional offer

絲打我都係BA Degree報咗HRM
不過冇interview invitation，想問下你有冇

有冇人收到HRM offer ？

有冇報埋CU？

我都等緊interview

No ar
覺得機會不大冇報

我9月尾見佢一開就報，到而家都仲未有OFFER

絲打咩背景呀。

我報BU一月頭已經IN咗
唔知係Poly唔使in定點

絲打知唔知poly HRM要唔要interview ?

我都未收到interview

我有聽info day
好似有interview+written test
唔知今年會online interview定點
唔洗in就最好
有無興趣開個HRM谷？

如果要in都應該係zoom interview
Bu都係zoom

唔洗interview就筍 上年都要interview

poly校方做嘢超慢

痴線
成千人??? 我一直以為非三大taught master 比錢就入

Eadmission 已經改唔到
有冇人都一樣?

22號又modifiy左....

Me too

我地繼續冇offer

我都以為係
雖則3大之後就係poly最好 估唔到都咁多人爭。

我諗係佢嗰科咋掛？

同埋想問其實bachelor喺poly讀又搵得返prof幫手寫reference會唔會有加分咁

會呀。

bse msc pt同ft有咩分別

Fellowship有冇一齊出

msc?巴打幾時報

我十月中報仲未有

有無tg group？

等下round
三四月會再出

係
meng msc都派咗

有冇人知msc bse 有冇得讀BRE5751

有無巴絲有報nursing master

請問有result未？一般幾時有？

msc mech 有冇消息

想問有冇報HRM嘅巴絲打有報埋BU?
BU出咗offer 了
會繼續等poly定accept BU offer?
因為BU一accept offer就要比第一期學費

淨係報咗POLY
唔考慮BU

絲打介唔介意講點解？
身邊都多人推bu，因為hrm出名
但world ranking黎講bu又真係差，同埋奶共比較嚴重

我bachelor 都係BU
唔想讀返同一間

原來係咁
我同你相反 bachelor係poly, 反而唔係特別想poly
比較著重嘅係networking/名氣，係咪都差唔多？

Networking/名氣 點睇都係 poly>Bu

雖然係咁，但BU HRM真心唔差。淨系講HRM 同poly差唔多

有冇人己收到master of corporate governance offer?

其實個Verification係要幾耐 十二月頭等到宜家都仲係not yet completed

要咩條件先成功申請到？

系你老母

bse 派左 offer
1-2-21 dead line 要比錢

其實poly同city，邊間嘅engine同construction 科好啲？

poly for sure, city engine rubbish

咁poly 同cu比呢？
暫時已有poly real estate 同bse offer
等票cu estate offer

你都講HRM差唔多既話 點解唔揀poly? 完全諗唔到BU有咩優勝地方...

cu real estate 係business 喎同bse 比？

自己thei出身，想搵三大master洗底

實係poly, construction and engine field
poly同hku叮噹碼頭。

cu real estate 我記得要考左gmat/gre 先fulfill 到entry requirement 架喎，你考左？

出offer 係咪會出埋email

interview完幾時出offer?

係

因為poly乜消息都冇 都唔知收唔收
同埋bu 15萬學費 poly就20萬
當然錢唔係首要考慮
但驚poly唔收但又decline咗bu就

其實聽你咁講 你心入面都係poly>bu啦 你打去poly/bu問吓幾時派offer/最遲幾時交錢仲好啦

上星期三in 完，去到依家都冇offer,係咪已經冇機會有offer 了。。。依家先申請BU，會唔會好遲

BTW 佢話我有outstanding documents, 我最近幾日先比佢，有影響offfer？！佢問得我攞係咪都算有機

BU就係派咗Offer
2月9前要accept
聽日打去poly check下咩status再算
我其實都好猶豫，我反而覺得bu>poly，間唔中都聽人講話bu hrm master出名，但冇乜聽過人話poly
咁但係QS Ranking計當然poly好

以為唔洗interview添

你覺得bu >poly 咁咪比錢accept offer?

讀hrm master 有用咩？

有冇env management巴絲 收到offer?

利申：今朝收到

我覺得好唔代表其他人都覺得好
想聽多d人嘅意見比較下

你幾時in?

冇interview

想問下佢written test問左咩範圍既野？上次info day問過話快就in完1星期後有offer

問關係你個科嘅野，我係about business ethics.好似年年都差不多。得20 mins . 150~200 words

於*

MST知唔知second round幾時會有interview通知

有無人知幾時派EE offer? 有冇人收到？

10成10唔記得咗

你打電話或者send email提下。

借串問下
之前睇漏咗poly封email 錯過左個 online information seminars 想問下入面大約講咗啲咩？
我到依家都任何消息通知 有啲驚

我估佢3月會有 截左報名佢會開始揀人架啦～～

second low 宜家先報Mphil 會唔會太遲
Mphil 易唔易入

first round interview 已經出左？

想問poly有冇人收到fail registration 琴日收到咁email

有，send咗email去問諗住一陣9點再打去。
頂，半夜睇到，訓唔番

收到

我未有offer，又冇收到fail registration ，姐係點

但我明明accept 咗offer 琴日先收到offer 但凌晨又收到呢封野

應該未派

我都係 好撚驚 而家訓唔返

我覺得可能係佢verify緊有第一輪offer果啲？
因為我要交兩份文件，有一份寫verify咗，一份寫未verify 。
可能佢電腦auto send哂email俾所有有offer但未交齊錢/文件嘅人希望佢唔係當冇reg收番offer
一陣打去問清楚，再唔得我已經諗住sick leave直接踩上poly問

我都有兩份未verify 但佢咁出email法 嚇都嚇死 仲叫人講reason why not joining PolyU

我都係啱啱一睇嚇死我 係佢Poly未Verify就sd呢封email?

啱呀我立即send咗email去，cap哂所有交咗錢同accept offer嘅圖，連幾號apply ielts result寄番去同要幾多日寄都cap埋俾佢。希望係電腦搞錯
仲要佢條link又連番去eAdmission，唔知想點

打極冇人聽 絲打唔打得通

唔通電話正在使用中...

會唔會好多人都打左過去問 絲打打通有消息可以update下?

打得通可唔可以update吓 keep住打緊都使用中

好，我番緊工都未必可以打好密，keep住10分鐘打一次。你哋有消息可唔可以都update下我佢email都未覆我，怕wfh冇人係office。

好

我都收到Registration Failed. 一上黎望下 個個都收到 咁應該係佢System出事多

冇事了

我都收到了！

去外國讀啦

報左! In完同收到offer

原來咁快出offer 想做你同學！！！！！

你in左?

未啊 我second round 報 你first round interview?
想問下佢interview會係zoom定去poly

佢interview係用zoom 加油啊!!!

覺得interview難唔難？
預左佢會問得好深入 聽人講比人問到口啞啞

報咗! In完同收到offer

都算難 特別individual in
問得都深入(可能我自己prep得唔夠la) 我in都有d口啞啞

有冇人交左文件 Verification status仲係not yet completed 已經就黎兩個月

上次聽info talk就話 早交application嘅1月中就會in~

聽佢info talk都覺佢會問到好deep！！
咁有冇用普通話對答？😂

想問下各位巴絲我報果啲科既備註寫住要交作品集 果啲要點交？我見non-jupas網上個報名系統好似無特別俾位置交

直接email或者電話問學校果邊啦。

offer 係咪00:00 send 出？

聽frd/師姐講 佢會舉牌叫你係討論之間switch語言

想問下individual係咪淨係用廣東話?

多數英文

咩background

佢問左我一條用普通話答咋 其餘都廣東話同英文

我in個陣又冇呢個情況

中英普三種語言都有

Psycho

可能zoom難啲做到咁
依加每日都提心吊膽 好驚

加油呀 我in完個陣好頹
因為覺得自己表現得唔好
但最後都有offer

我in果陣 係咁吃螺絲，以為炒硬冇offer，但最後有offer。所以呢層唔使擔心。

我想問下msw出左offer未

我電腦 MSc 2005 年畢業,路過say 個 hi

呢到有無人想報MOT MPT?

2021社工碩士交流區

呢度好多人講 你可以係度問問。

想知MSc in Accounting and Finance Analytics (Mixed-mode)出左offer未

出咗了

有冇讀緊bse嘅mech巴絲

Msc IT Round 2 派offer未
23/12 報左

我想問下你有冇收到關於fellowship result消息?
我之前in完先齊到reference letter跟住upload唔到份野 (System話咩爆左文件quota)，之後我email去academic registry...佢email覆番話pass咗d資料去department，但我個時又見application review個到又寫not yet submitted

要追多兩次 分分鐘pass pass就冇咗個消息。

但你有冇收到個result?

fellowship要交reference letter乜？

同問，係咪仲未出結果？

你都係報MST? MST個個係要兩封reference letter

收到poly macll offer 揮手區有冇人都報左？

唔知點解5寶master冇人傾過

有冇人知msc bse 邊啲科係講utility services 同埋project & engineering management
for hkie top up requirements

問programme leader或者professor好d

BSE5517
BSE516
得唔得

有無人收到Professional Accounting (Mixed-mode Full-time)既 interview or offer?

打俾HKIE 有冇得問？

問過，啲staff會話最終都要由panel決定符唔符合requirements，佢都答唔到啲乜

港大EEE同Poly EE點簡好
兩間一齊收offer

今日收到15-16緊

你打算開HKIE BS Scheme先讀?
HKIE 開MCL/EL 一樣得，而且Scheme A真心無用

如果係專玩 power system / railway 就 poly, 好多 clp/hke/mtr 嘅人會揀 poly
如果為名就 hku

ELL / MCL 考 CIBSE 一樣可以經 RRA 入番 BSS, 唔洗太執著 scheme a，大把人無 scheme 一樣考到牌

傳聞Poly好多野背
但HKU就要寫文或者做project

傳聞Poly好多野背
Poly 標準 60 考試 40 平日，平日通常包功課, group assignment, present, etc, 可以揀讀十科唔做 project

但HKU就要寫文或者做project
Hku 就平日輕鬆考試一炮過，以前可以唔揀 project 讀埋 course, 依家 capstone project 好似係 compulsory

巴打好詳盡
感謝

ching，淨係得EE degree考唔考到cibse？洗唔洗讀多個master？

Washington accord 嘅 degree 就可以，就算你 send email 去 cibse 問佢都係咁答你
有 accredited degree 之後所有野都係睇你點 present 你嘅經驗

dg讀港大就poly
dg讀poly就港大

巴打gpa幾多
我9月一開就報到依家都未有

Second up

巴打working experience 係咪related?

係我sec low

我都聽過有同事third hon無U收
等埋第二round可能有轉機
希望做到同學我心儀poly

我都係。上年已經冇收

想問大家交哂文件之後，大概幾耐先會verify

巴打你係叫舊U掉文件去定點
而家煩惱緊點寫request

我估到reg day前個禮拜先會check 我上兩個禮拜都交左到而家都未verify

直接講報咗master 拎埋offer，要學校sd transcript

有冇巴絲收到professional accounting 嘅interview/offer?

順便睇埋屋企方便去邊間，呢個好重要，否則將來後悔

Poly了

有無人報左health informatics?
有無offer?

PS:application being considered

有冇ching報咗speech therapy?
可否講下背景？

我本身唔係speech therapy出身
english linguistics second up grad
想知我咁既背景係咪唔大機會始終我冇therapy底
但又對呢科好有興趣

報左
三大linguistics major final year
應該都second up掛......
我自己本身讀左啲關於phonetics(我對依方面幾有興趣 所以讀埋advanced啲個course) bilingualism acquisition psycholinguistics 同 stat嘅electives
係HKU CU啲speech lab有做下student helper咁
我都驚 因為我始終成績唔係太標青 係year 3,4先發力同埋我都冇medical嘅底 連language disorder都冇讀過（學校唔開）

呢科出黎做到咩行業？

我都係 本身就年年都有揀SLA FLA psycholinguistics相關既modules
但又係一啲medical底都冇
之前做既工都係教學多
我係英國畢業 所以都驚唔夠爭
希望巴打快啲有offer

埋大bse好定UST ibtm好
Poly PAED ug

巴打收哂2間offer?

如果講top-up
ust好似係針對hkie個要求多啲

埋土未出 不過應該都冇問題
UST出咗 要下星期覆

poly嗰科好d，
同埋UST上堂好遠

可否講多啲？

UST果科 top up黎，聽到都覺得伏伏地。

公司出發兩邊都差唔多時間

之前讀paed 班professor好能撚垃圾 bse唔知會唔會好啲 唔知難唔難讀

ust professors 忙著做research 鬼得閒整理教材咩。

poly 果邊應該著重教書多d。

理工過邊都係差唔多 d professor都忙著research但相對ust就冇咁chur

埋大bse有cibse認
做返呢行好d

巴打讀緊？

有無MASTER有資助/可以借錢

mech有資助

等緊nursing

等緊邊間？poly上星期出咗offer, cu識人話有offer，不過我仲係submitted

決定等poly offer
巴打可摸耳些牙source

你原本係nurse?
我報pre-reg

mech邊到寫有loan借

想問有冇人報左counselling有無interview/咩updates

BRE524

有諗住報呀

應該都係HA多

hospital authority 有好多post

你話咩post先。

請問有冇師兄知道CSE504係星期幾上堂？

今日派offer啦好似

原來一路講緊完全唔同course我唔係報pre reg

依家先報會唔會太遲

唔會啦 有人試過deadline果日先報 都收到offer。

你幾時報？

你係報pre reg定post reg先

9月開學既，唔係仲未dealine 咩
我都係尋晚先apply

一樣

ACCEPT左OFFER之後POST -SECONDARY話未VERIFIED
咩意思, 係佢未睇定係我UPLOAD錯野?

要寄正本

岩岩睇番話叫AWARDING BODY SEND ELECTRONIC COPY, 姐係要叫我畢業間大學代我SEND去POLY?

係呀

好, THX

要寄正本成績表過去

其實要點解正本？驚造假？

點解睇咁耐都冇人講media
有冇人讀過MSc multimedia 好驚NDS
睇過三大media postgrad alumni list啲名都好多XQZ
好想知呢科點 揀唔揀得過

有冇bse tg grp

apply 左幾耐有offer?

好似個幾月

依家讀marketing嘅final year
啱啱先決定報postgrad
感覺上poly好似好city少少
定其實都係咁差
但係三大media嘅course真係唔太吸引

都係mobile and internet嗰個咋
其實想讀media and communication嗰邊
但係又唔知邊間u有好有啱嘅

報左FM成半年，咩消息都冇

出左喇咩

有Creative media但係唔知邊個好啲

有冇人收到Construction and Real Estate offer ?

有朋友11月頭收到offer啦

好少少咁啦。

係,學校要求,要正本(唔係叫你拎手頭上嗰份過去)
叫學校畀錢印多張成績表(true copy), $50 to $200 不等

21年9月開學果個？

唔知了 我1月先報

有冇人verify 咗個supporting document submission?

想問下你bachelor係咪都係讀related既科

同問，未有offer。好想有offer

有冇收到interview？

有冇bse巴打有bse516嘅ppt睇下

Master Bse workload係咪 Ust IBTM>>HKU>>PolyU

非本科2nd low想報驚讀唔黎

呢科好似話有機會問你攞portfolio
冇art底完全唔知要prepare咩

有冇人報guidance and counselling?

有無人報左English

有無ching知道Fellowship Scheme嗰application number點寫？唔係submit咗嗰application先有number咩？

想問下今年Polyu Master 2021個tg group做乜突然唔見左

聽講好多人都冇：）

有冇巴絲讀咗bse516

有冇巴絲報咗marketing master?

係唔係所有follow scheme都要寫ref letter?

師兄有消息？

12月報HRM未有消息
我second up

我都想讀最少workload間poly 平時工作太忙。

FM for sure
HPB無乜用

你係咪都in左啦

Round 1 msc Information technology派左offer?

岩岩先summit
ching in 完?

琴日收到Env offer

但我又accept 咗浸中offer, 大家會點揀

Poly civil undergrad
畢業之後想做護士
有冇人試過咁玩？

係女就做engine好過

HKIE改咗新制
所有mech grad要top-up齊6科先char到bse
有冇人知要讀咩去top up科utility services

有冇EEM已經有offer?

EME

MDes 有offer 但fellowship無消息
有無巴絲收到fellowship results？

點解

唔會冇機，有實力既話一定收到offer。

實力都應該唔洗
6 月grad second low都岩岩收offer

見佢話normal study period 係2.5 year
想問可唔可以每個sem pt mode take 3 科一年半讀哂佢？

2月收到interview

想問下申請完話我個Application being considered
但乜email都無收到係咪唔正常

12月交，好似2月先開始派interview

你係咪上星期in?

hello, 可能做未來同學

Yes

Me2
知唔知有冇派過offer?

果然係有錢就讀到

開始信d 巴打講有錢就讀得

我無in到啊

個master平平地 14皮讀黎刷高GPA再去加拿大讀多個master

好醒

UG GPA 低冇計
過second low 多少少
如果唔係就直接報加拿大

你都報左 POLY？

CHING 決定入BU？

有無巴絲報左operational research and risk analysis 有咩消息呀

師兄同我諗法一樣

您係咪都係今年6月UG Grad?

Offered a place thanks offer god

bu 比咗錢先
我都認得你 加油

多謝ching
你都一切順利

上年

交換個tg?

我唔係讀it

ee

有無巴打Part Time PPM?

有無人收到mst interview
好似話3月2nd round in 仲未收到通知

你最後有冇offer?

我都係EE 原本都想報it 但0知識就算收我都係等炒放棄

冇
後尾我自己都放棄左

有無mech pt 消息

大把人冇IT底都收 巴打係咪gpa太低？

有Offer?

mo

全部都係zoom 好撚伏 自己一個讀好辛苦
同埋我個科報個時話讀一年 去到sem 2 FYP 先話要做一年 唔做project 做dissertation 直頭要做一年半 即係最後起碼要讀一年半

放完工要去上堂仲辛苦

唔好讀full time囉

Yes 星期四晚收到

我重Under Consideration緊

有無打去問出曬未？ 可能仲有呢

前兩日收到

有冇人有counselling offer?

算啦 講真
佢哋都唔知情 答到模凌兩可

有冇interview
我其他U有offer但poly未有

同埋你報左幾耐

HKIE 同 大學professors 會商議呢d課程審核既問題，所以學生無須擔心咁多。

交換個tg開個group?

冇interview, 直接打左去問

大概1-2個月

我前幾日都打左去問但佢叫我等下

咁你決定等polyu 定accept 其他U嘅offer?🤔

等呀

你打完去問女，幾耐之後有Offer

有冇marketing master巴打？

半個月

希望有緣做到同學

咁我再等下

大家咁話

其實哩科定位係點？
同埋唔揀city?

有冇人同我一樣accepted offer之後
交哂所有文件比佢verify
出埋completed
但都仲未可以禁 next

未有得reg

柒左
自膠一打

邊間俾咗offer？

通常first round offer 同 second round offer 比例係幾多？

有無人收到 accounting interview/offer

出左mech pt offer

Email or call?

Email -> e-admission

岩岩既事？

1200AM 似係電腦gen嘅email

我個status仲係being considered係咪啫係fail左

有冇bse tg谷

我二月中apply 你幾時？
我應該會放返個位出黎唔想讀

1月頭呀

每報一科要叫學校send一份transcript去poly?

1月頭apply 仲未有

收到HRM pt interview

有offer先要學校寄，報嘅話交scan咗嘅pdf

加一，巴打過唔過3

唔過仲要緊緊sec low

咁我地應該收左皮啦

+1

做左幾年野仲睇gpa架咩

係咁架啦 我都做左2年野

Thank you for applying for Master of Science in Business Management Programme (MSc BM) of the Hong Kong Polytechnic University.

Please note that applicants are required to submit supporting document(s) for their qualifications. According to the information you have submitted to eAdmission, we have not yet received the following supporting document(s):

Official transcript with conversion table (grading system) issued by xxxxx University.

未有offer都叫我send official

未必冇既

唔係你apply果時scan你學校寄俾你果封transcript with grading system上去，之後佢有offer就要你再番去request 學校用DHL寄去交實體咩

唔知有無谷交流下

知唔知written test大約會做d咩？

15分鐘作文掛

知唔知上年出左咩睇下會唔會知個方向，有個心理準備

我都想知

宜家先報係咪咩都無
會唔會有M手飯可能性

有冇巴打係 Environmental Management and Engineer
想睇下有冇同學仔

收到Bs offer....

同學

好奇想知點解揀FM/HPB 唔讀返Msc BSE？岀路有咩唔同？

有冇報fellowship

係咪upload份嘢就得

佢果時send email黎 話reply email....
要upload咩

好似冇聽人講過收到followship

你地有冇upload上 other document

6月先出offer

巴打咩background

開多幾個唔同名出黎 cap 水

Ching 係Accountancy 定 Pro Acct?

交換TG？

有冇人入左MScIT 留個tg?

有冇2月報左counselling 既人收到interview？

咁俾您tg我add您？

做得切咩？

係咪要叫返自己間U send 返張transcripts 比poly

Poly應該係有offer先寄？

係阿

要呀，btw 淨係寄transcript炸咩

有冇交哂錢既CHING等4月27 REG埋
揮手

想問下你交幾多錢留位費

想問下你要交幾多錢留位費

點解我要交12個credit 既錢

Degree Poly AnF 冇it 底
讀it master 跟到？

冇問題啦，Poly讀d野好易架。

64000 5300x1 cred

依家poly個master 年年都加好多

hi 同學

MST出左interview未

有冇人知fellowship standard喺咩? 完全冇資訊

yeah congrats

你交左留位費未呀？

其實我仲等緊ust

但佢19號前就要交留位費
點算

兩難

呢個情況好難搞話晒留位費一啲都唔平

咪就係
成64k呀

你有冇問過佢多唔多daytime class
因為有份工做緊驚太chur

交完真係等於accept offer 否則凍過水

我都仲等緊！！唔知幾時會有

我都心急...知緊會唔會下星期定月尾會in！！

尋日報左poly中文
希望有offer

22-26嘅係interview period...
好驚好淆

其實係咪年年msc都要交咁多留位
定係今年冇人讀所以先咁貴
bu都要50k

依到有沒supply chain master既清

兩星期前Official transcript 寄曬過去，但都仲係寫not yet complete

係咪要到reg day先會complete

唔係

Civil Distin 留名

有冇人有報English teaching

ching用咗幾耐先verify到？我都搞咗成半個月都未verify完唔知催唔催下好

status已經verified？我交曬啲野成半個月都係not yet verify

想問下報後幾耐有面試通知同收到offer?
前日報左

兩個星期內就轉咗verified

你最後有無accept BU MHRM offer呀
因為我同你一樣情況 最後accept 左BU OFFER

冇問呀 不過之前唔記得邊到睇到evening 就好似1830開始

係 所以等到好迷惘

ching 你交application果陣係咪無up到transcript呀?

問左department個邊都係1830

你個時係學校幫平郵定dhl？

掛號

有無pt mech消息？

我係報完兩星期內有面試同收offer再加交留位費

我係三大但唔係中文major唔知佢地會唔會收非中文系嘅
Ching咩background咁快有offer,中文系？

我Bed，但唔係語文。

面試會問咩大概幾耐

嘩hea到極點，仲要用we7 in，用英文介紹自己，被後普通話講少少點解想讀呢個programme

冇we7點算咁搞笑
應該好多支那人讀

我係好多年前用太空卡開左個we7 acc，個prof 都係支那人啦，不過支那人真係中文強既，我就從學術層面睇，收左你，我哋可以交換tg做project

好呀！

Pro acct

佢好似一個月夾埋verify一次。我2月頭用DHL又係好耐冇消息。之後我打去問，佢叫我等2月尾冇消息再幫我跟，我就係2月尾轉completed

多謝巴打

4月27前一個星期要交哂嘢，你下星期未轉可以再打去問問但佢eadmission果個電話只係AR嚟，上次我問佢話要再駁第二個department 先跟到啲入學文件
不過最近poly AR應該真係忙，因為下星期六係20fg畢業，可能文件上冇跟得咁快
Btw我係絲

anyway唔該曬絲打，日日check個status check到燥

Msc in IT （pt)洗唔洗interview?

有冇人今日收到offer, 而個deadline係3月23號?

ching 幾時報同幾時收到通知

咁好，拒絕咗都照樣通知。
有好多學校拒絕都唔通知，俾個假希望人地傻傻地係度等

我4月18

今日報咗business analytics 有冇ching知會唔會有interview同大概幾耐先有消息

今日打去一催就變verify completed

係咪shitty undergrad唔洗自己同shitty拎true copy grad cert同transcript

我收到offer,無interview

我3月頭Interview , 但未有通知

師兄幾時apply?

有冇師兄講下 marketing management
討論下

巴打最後決定點？

poly肯extend留位既deadline比我

咁好

上年12月中

師兄可唔可以透露下interview大概問咩

Me too 一條友讀 利申 ： 巴打

有冇master mech 已有offer

介紹自己完 就問讀呢科點幫到你工作 同點解揀poly 同埋 讀完之後有咩career path 同埋讀呢科目標係咩
加油啊

有冇人報咗msc in health informatics呀？

一月中報
二月尾in
出左offer

都幾快wo, 呢兩日出既？

（幾日後in)

想呀
但本身做緊呢行先有用?
如果我讀會揀哂IT 科黎讀

利申 護狗

咁實岩

師兄想請教你有無upload employer's recommendation letter？如果有的話你點開口同上司申請 驚佢覺得我要quit

我果陣冇upload ,不過有應該好啲 interview 果陣感覺佢地都著重work experiences

thanks唔該曬！！！

HRM個written test 未諗到點作已經差唔多要交

我都係彈封email 俾AR ,過兩日俾翻email我,之後就completed

題目都直接嘅

但係咁短時間都好難寫得好完整

我都係一路寫一路諗諗到咩就寫 15分鐘勁快過

想問巴打用咩理由extend？我都係要5日內交錢accept offer

係囉 我都冇得extend

家貧
咁64k真係大數目架嘛

唔係交20k咩？包咗行政費同一科既學費
咁佢比你extend幾耐？

我個科要交4科既錢
一個credit 錢仲要貴

咁佢比你可以extend到幾時先交？

一星期

4月轉工唔知到時返工返shift定一至五
希望唔好咁快出offer
聽日in

咁少

問department

咁都好過冇得extend既

Online reg 係upload張相就完？

1月報依加都未有

我估有人會唔記得Reg科然後有位放出黎 等下啦

會有人咁大頭蝦架咩

上星期報pt me 琴日出左offer連埋fellowship 一齊出

即係我冇機了

有無人想開個谷傾HRM

@左你

個世界咩人都有

可唔可以加埋我@nnnnnlcmmmmm

無fellowship reject左

冇fellowship貴咁多 等下年申請過，有followship再讀。

Completed之後係咪等Reg科？

係唔係野雞degree 都收

收到bm email話下星期要考English usage paper再考慮有冇得in有冇Ching知道大約考啲咩？

same here

見佢仲有個written test 15分鐘係咪都係寫自介/點解想讀

Same

其實有冇知mech fellowship係咪先到先得？你地收到果啲幾時報架